[月經] iOS集中討論區 (93) 急不及待試beta, 中bug切勿掉那媽

Backup呀

老灣機城留名

算啦，連燈好多人都係無乜腦，唔係黑就係白
你睇出面班連衛兵就知

國絲留名

iOS 12.3.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

12.4 beta
<Public Beta

13.0 beta (Apple不建議作日常使用 請等待7月public beta)
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

老實講
我除左上黎睇下新聞、J圖，就淨係睇手機台
出面發生咩事都唔知

有冇人會用text input時highlight option個繁-簡轉換？
喺iOS 13唔見左

吹水台有班連衛兵想強迫達哥表態係咪反對送中條例

6仔已上Ios 12.3.1
有冇可能係最後一個version ??

唔係到到都有

最新係話尋日開台冇咗默哀時間

你係邊度開到？
搵過好多text input都唔見

有人講笑咁講
4號9號有表態嘅
條例通話左就送曬返上大陸

Safari 入網址果條bar

好想升

堅持等 public beta

12.4都未出..

冇咗3D touch唔識用

呢個會唔會搞到macOS好多電話game

win 10係 可以預期macOS都係

iOS 13 cut左3d touch?

究竟多左Game玩
定係多左人remo部ps4出街玩呢

要轉一轉個system language做繁體中文（台灣）先走返出黎
本身英文，轉繁體中文（香港）都冇

冇3d touch嘅機可以完全用long press取代3D Touch
即係可以預期之後嘅機會冇3D

暫時個3d touch仲有一個地方可以用

清通知中心啲消息

Remote
唔好玩啦

Backup 幅圖就快可以換

我琴日就係中文（香港）轉做英文就出曬事
撞到七彩，機都洗埋
仲叫我再轉就真係咪搞
我回報比啲大老去寫比Apple叫佢地debug就算喇

彩虹錶帶已取
今晚嚟個三代大合照

我都report左

其實依家已經有大把係咁

唔係喎，嚟緊5G推出，latency少過10留下有得唸

依家出街玩個啲都唔係動作類遊戲
好似P5個啲
唔通remo玩街霸 MHW咩

試過玩MHW但latency成30幾搞唔掂，Snooker 19都可以接受到，呢排我都冇拎手制落機鋪玩Remote Play PS4

過左一陣又唔見返，屌

Finder姐
Windows都係照出iTunes

加多個icon都叫換啦

Lm

雖然iTunes 好廢但係都用咗咁多年

話時話12.4 正式版唔知幾時出
又唔知更新咩

好似可以用ps4 手制玩，所以應該ok

iTunes管理音樂真係好好
啲files好整齊又清晰

3d touch 呢個function 我咁多年黎都唔覺得有咩用
cut 左佢都無乜所謂

你要講冇所謂
我都冇所需
升得上iOS13嘅機
得XR冇 3D touch
我就係用XR

有無人可以話我知唔係真3d touch好用wo

連Android Q都加入3d touch wo

好鐘意3D Touch果種震感又厚又實，尤其Preview圖果種壓感同埋放手動畫Haptic Touch完全取代唔到

逼人換Xs

macOS 10.15 有冇人更新左？
體驗如何？

其實我估貴機應該仲會有3d touch嘅
成皮嘢一部iPhone都俾唔起呢個功能實在講唔過去

今日換左ipad pro11 真係好正 120hz 四喇叭仲有嚟緊ipad os

1. beta1佢求其寫個版出黎先，遲少少加返
2. 為左法簿不擇手段

我估2機會大啲

因為之前有講過
XR要加3D touch會厚1/2定1/3
咁佢做OLED定LCD都好
唔整3D touch
一定簿好多

我都係入碟必用

我用6s 之後換xs
除左ios 12 前無得喺control centre 開low power 要㩒settings 開之外，都無用過3D touch

講部機做薄
我寧願佢做厚，個鏡頭位做返平

點都要整到5s/6/6plus收尾收得好
唔係又俾人屌逼人換機

玩槍/賽車Game好撚有用Keep住轉數又得，輕Brake又得

touch id機開multitask 瘋狂用

大家寧願係？

1. iPhone售價不變 新機型繼續有3d touch

定係

2. tim cook痛定思痛 決定cut cost 減價$1000左右 新機型無左3d touch

對比起iOS 算係少bug
新功能sidecar 好正

如果控制中心可以3D Touch/Haptic Touch熄Wi-Fi/藍牙就正
BTW 唔用Siri

我連唔到magic trackpad

同埋唔用Shortcut

15 年macbook pro 設定唔見有sidecar
升左10.15

3D touch關就唔得
3D touch轉Wi-Fi就得

失敗了
ERROR: Unable to send iBEC component: Unable to find device
ERROR: Unable to send iBEC to device.
ERROR: Unable to send iBEC

睇條串啲留言啦
唔直接教你喇

條片啲留言

唔通唔support 仲諗住好用既話買返個

係平時airplay個位 有冇睇過？

我覺得個cursor好窒格
唔好期望太高

應該唔當係mouse

你當佢beta問題啦
今日拎黎打機
都係好窒

我答你，唔係
不過我用win10pro

右上角冇

會唔會倒水倒得好快？

成件事都唔關iTunes事
不過唔識就唔好升
反正error佢都只係幫你變做12.3正式版

其實佢今次都係buff舊機 buff埋5s先好玩嘛
se都buff到

係咪太舊唔比玩

大家審美標準唔同 我真係頂唔順

真? 我買xs 唔買xr 其中一個原因就係個3d touch...

其實好憎用iTunes , 但又唔會用not offical software bavkup

希望唔好咁凸，薄少少

16以前既機呢個beta未有，唔知之後會唔會補返

又傳iPhone XI/XI Max 128GB起跳冇64GB，只有新XR 64GB起跳

3D touch 幾肯定14會收皮
睇code所有3D touch相關既 function都標簽晒做 deprecated
睇樣下一版本就就唔再support

有人話收唔到WhatsApp
我反而收到兩條WhatsApp消息
一中一英

頂 15年差少少 希望下版補番 好想係ipad玩PS

如果佢平嘅
我話撚知佢整到易大師咁呀

2款都好樣衰

咁你9月先決定買唔買XR啦
一日未出正式版
一日都未定

大眼+大口

個設定本身喺部機度，不過隱藏咗。開唔開出嚟俾人用係另一回事，15機都好似好多人用

利申：用緊15

iphone 20可能會變到咁

佢beta 1咁玩已經預咗

比我就揀1
3d touch peek同pop再震一下果種一氣呵成嘅連貫性完全唔係long press 可以比

三代同堂

我淨係諗到我行李箱條帶

玩食雞要輸比Android機了

3個月前已經換左xs 啦, xr 對我來講其中一個問題係太大部, 當然無3d touch 亦係問題

用USB備份成日都中斷連線 點搞

ios 13 app store更新位，收埋係右上角
以前好地地唔得嘅

beta 1點都倒水啲

用itunes wifi backup

但係舊機順

我覺得iOS 根本一開始已經可以好快
佢慢慢每次更新先開快少少

好似都差唔多

冇12.4咁倒

wifi點會斷？

二代好醜，三代最靚🥰

Agger

Match

原來係咁

啲shortcut 全部死晒

聽聞同t1 t2 chip有關，係就GG

beta 1黎講好好啦
我screen on 3個鐘都仲有38%，同平時差唔多

三代近影黎睇下
Store有冇display?

whatsapp真係好撚廢，而家得佢unlock左之後喺lock screen係睇唔到啲message

未有display
頭先天才話我呢條都係因為晨早訂先有得拎

可能你開左wifi 同步功能，插左usb線但係優先用wifi連線，wifi唔穩定就中斷，你試下用usb線backup果陣斷開wifi睇睇

多數係，T1 T2 做咗更加多low level嘅嘢，好多Controller都embed咗入去。

清notification XR 都得

其實sport loop好唔好戴
去store試過好似輕到好奇怪咁

竟然有人嫌輕得濟

Apple Watch 個底咩

如果佢咁大塊鏡唔用藍寶石實花到7彩

輕先好
鋪頭有得試
個人其實一般

其實iOS係咪出左電話拍電話功能?
我見佢講airpods可以連兩對個到, 有張圖係兩部電話拍埋

邊有張咁講圖

我反而覺得最舒服
今次三代必買，最驚斷貨就唔再出

14年mbp冇得玩sidecar

今晚準備 downgrade返去 ios 12先太多 bugs

Sport loop 戴得多會好鬆 好核突

隻錶淨係唔識彈whatsapp通知 其他app都彈到

12年

係呀我仲以為係我問題所以我決定 downgrade返落去先
仲有有時會用用下有啲 app彈 app，好唔方便，不過今日第二日用好似冇呢個問題，但始終有風險
同冇左3D touch真係好唔慣....

Reddit有人話官方已證實所有上到10.5嘅都可以用

打手 要做下功課。一陣比人扣人工

我講左咩野關鍵字, 又食3個負皮

大家既 controlling centre有冇問題我個嗰係播唔到歌...一定要入 apple music度播搞到依家拎 airpods出黎個陣唔可以即刻 double tap去播歌一定要用手機整

咁我又唔會因為咁就落返12

Hold near咋喎
邊有話電話拍電話？

3D touch唔係冇 佢改咗hold都有姐

類似airpods係附近開蓋有版嘢彈出嚟
唔係拍埋

但主頁個3D touch個觸感唔係即時都係要等，似用緊X🅁

有網講係 用NFC P2P

XR 有得長hold apps 正

係即時㗎 不過你放手先彈出嚟
以前係㩒實即彈

係喎但唔明點解要咁改
本身咪好地地

福來村灣荃紅頂留名

可能我對「拍機」呢個字唔同理解啦
唔通要好似***借電咁拍咩

Who

但係係仲有其他問題先令我想落返始終感覺佢 ios 12出左既全部功能都係完善既
我有既問題唔知你地有冇
有時用用下彈 app、controlling centre個 music控制唔到、最嚴重係 app store佢啲 app一啲down唔到，一啲整勁耐，重點係 purchaserd個度撳入啲 app度就會死 app彈返出主頁
同埋個3D touch未係好習慣到⋯

點解今次會有咁多正皮

冇Apple Pencil／Mouse 用 side-car 會好唔方便
操作全部靠Trackpad

iPad moon 唔可以用黎操控 得gesture可以用

正常都唸背貼背啦

Keyboard Emoji左右scroll唔到 kick死一個位
要用下面揀種類條bar掃過去

呢啲會慢慢改返 先beta 1

reddit 有人破解咗

不過幾麻煩下

but the image quality is bad.

升左部6s做13之後好想升埋部 X🅂 Max

有冇圖睇下

用返Luna display
我部iMac都唔support

我都啱啱發現左⋯

注意：一定要backup 個file,另外改咗之後一定要code sign with adhoc certificate，唔係既話就可以準備重裝系統

6s係咪順？

好順呀！

喺一時時會彈app 同埋有啲bug之外佢真喺好順

A9cpu 神機

啱先發現部機好似少咗2-3GB位

iOS 13 除左WhatsApp 個preview on99之外
用左一日，暫時都無咩大問題
我覺得個apple map 靚左會想用多啲

有大bug
唔知係tvOS 定咩os 問題
AirPlay去Apple tv
得1080p起晒格

我好食電
錶同電話都唔多掂

印象中你部機ios12果陣已經成日話食電
係咪用緊x/xs?

拍機咪android 先用囉，apple由W1 chips開始一直只用 hold near，掂都唔駛掂

x / aw 4

scroll fb ,app store 果d 會自己彈返上去????

Mbpr14用Lightroom/CaptrueOne開始吃力撳兩撳已經撻著個噴射機引擎
唔想咁快換機

換散熱膏 吊命

有冇人10.15用21:9 mon
唔知點解較唔到resolution

我airplay 去4K 電視都較唔到
起晒格得1080

想問問有冇巴打有呢個問題
話說以前係control centre 教個音量
咁播片玩game都會跟返

但依家成日明明教定無聲/細聲
一播野就大大聲咁
要播緊果陣教返細先得
如果停咗佢再教細 一播就變返原先咁

同埋用耳筒聽歌又係會聽聽下自動變大聲
有時反應唔切真係轟到聾

有冇巴打知點解決呢個問題
利申：iPhone 8 iOS 12.3

依家入iPad pro 10.5會唔會好傻豬

唔會 120Hz值得買

有簡單既新方法去試：
喺terminal 打 defaults write com.apple.sidecar.display AllowAllDevices -bool true; defaults write com.apple.sidecar.display hasShownPref -bool true; open /System/Library/PreferencePanes/Sidecar.prefPane
就會show到個sidecar出黎

已知可以唔用WiFi，純用USB connect都做到casting
用USB connect 既delay非常低
不過畫質真係麻麻，有時會有殘影

附上cap圖一幅

Try 12.3.1 ?

有冇iPhone 7手足升左13？

笑左load左兩日

Hi

有咩感覺？

都係downgrade 返落去12 算....ios 13 識自己scroll .....

詳細？

整體都叫順 有時過場會有些少細bug不過唔影響你
雖然唔係oled 但dark mode 都好正
電我就覺得正正常常

例如你look 落小小, 自動又彈返上去, 陣返上去之後. 你又再look 落小小, 佢又彈返上去, whatsapp, ig, fb, app store 都有呢個情況發生

第一樣野 你要知既係 系統鈴聲 音量 聽筒音量 耳機音量 係分開4個獨立較音量既

系統鈴聲要入設定較大細聲

音量 就咁+ -制較

聽筒音量 聽緊電話/用聽筒聽錄音個時 禁+ -制較先較到

耳機音量 用緊耳機禁+ -制先較到

我相信你打開左呢個設定 所以你就咁較聲 係較左系統鈴聲 要開game/播歌個時先較到音量

頭先無啦啦無晒震動得返 home 制震
iPhone 8 12.3.1 兩年前買返嚟好似第一次咁樣

iPadOS抵晒 抵到爛

7plus成日中 12嗰陣

iPhone X 由iOS 11.2開始 成日無左系統觸覺回報既震

但係下一次做動作例如拉多工背景出黎 會做返上次無做既震 疊加變左震得大力左

有冇巴打整咗shortcut automation
望落好似好好用咁 但係實際落手就冇idea

不過iOS都係冇pip同splitscreen

我成日覺得apple係唔會畀晒啲嘢你
唔係邊有人買佢其他product

無啦啦變左CHARGE 極都係得3% 電......咩料.....
12.3.1

iOS 13 AdGuard Pro 好似用唔到
個VPN 係咁跳咁

Thx巴打幫手先
不過我知呢幾樣係唔同
都無開到個設定

因為我唔係有+-掣 係拉control centre
平時control centre 嘅音量應該係for media吧

同埋耳筒果個問題係自動變大聲
肯定無high到音量掣
會係聽聽下無啦啦加到最大聲

月尾要出trip 但好想升iOS13

想知大家點樣幫部電話降溫
天氣熱
佢就好熱
仲要因為我要用嚟做hotspot加叉電

以前部7 Plus開Hotspot都冇咁熱，依家Xs Max開一陣都即刻變暖蛋

單層同夾心嘅分別

XR未熱過

XR真係用嚟做output機幾好
hotspot，大電

iphone XS MAX 升唔升ios13好
Dark mode 真係好吸引

要諗就唔好升啦
7月有public beta

問得就等pb

雲巴部XR升左iOS 13

mark fuckerberg我屌你老母

你要iPad 同Mac OS同一個iCloud 帳號先可以

6s plus都熱啦

facebook真心廢

搞臭晒whatsapp
而家仲係send唔到sticker，做乜鳩

Send 俾人單tick 以為咩事
有啲又無事

自動變大聲係睇住佢自己彈個音量介面出黎較大聲？

係

咁好簡單姐
換個耳筒試下有無事 如果都係有事 咁就係9成你部機加減制壞左

頂 新嗰個叉電功能用咗兩日就中伏

呢兩日朝早八點起身已經俾佢學咗

我頭先四點75%叉咗兩粒鐘 都仲係80%

Cls
真係好唔掂
趕出門口就仆街

Xs Max db1 beta版嚟講算係穩定可用
整體流暢過12.3.1幾多下，同埋省電啲

佢有得off一日/完全off
頭先醒唔起要off

為左舊電襟用啲，結果比功能玩返轉頭

有冇人升13之前明明whatsapp一路都可以preview msg
升左之後變左"message from xxx"

咩機

係同一個ac 都唔得

iPhone X
有時有preview同冇preview嘅notification一齊黎
我喺r/iOSBeta睇過冇人講有呢個問題
呢度又冇人講 想睇下係真係我問題定bug

俾facebook收購左後死機用唔到次數都多左
奶共之餘仲掛住諗點拎big data嚟賣點加廣告
Mark Zuckerberg 我屌你老母啦

Iphone x same

舊6s留名待上

而家最舊嘅機就算up上最新嘅iOS都好似無咩嘢
我諗起之前將部4升上7嗰陣
真係逼人換機

iphone 8 backup 相到mac 請教
on9 我知道一定係我自己既問題．．．

首先，我係有用icloud 200gb backup既，而家我係想將iphone既相係mac度睇，之後選一堆去曬做實物相片

一開始睇諗住用d app去做，但原來要收費咁我就想，用返最原則方法去做

iphone 插usb 線，一開始係mac 「相片」係有見到部iphone名同所有相，之後click「 輸入所有相片」，有7500張相，去到7200佢hand左，咁我就拔usb再插，跟住就見到部iphone，但無顯示相片

用icloud 去同步所有相片，最尾幫我upload左5000張上mac

究竟我應該點搞

突發
iphone都讀到usb drive

另外其實我唔係好明，我iphone選左照片容量最佳，咁佢話會將原size相片upload上icloud，其實電腦有無得去接入去icloud download返d野？
如果唔得，要點先可以係電腦搵返d 原size file

咪得

Lightning usb? 定轉插

lightning to usb3
一定要有得駁埋電個隻

我Xr都係

等pb1/2就升

講咗好多次，WhatsApp通知喺iOS 13係出問題
CHOK子，下次要post個 release note出嚟

我發覺夜晚班綠精靈真係好撚on9
我部8仔無啦啦漲電
我話無，想睇下有咩解決方法
係咁話我要check下先x2046
然後話要到2130先可能有位架
要等好耐架喎 wor
好似唔撚想做咁。
然後話長期充電到100%會引起
我話我用你地個smart battery case架喎
點會唔係長期100%。
之後即刻改口風話 電池漲有好多可能性
屌佢老味 真係好撚扯火
問佢可唔可以加錢換機，借機etc
都話要等到2130 check完先知
又唔係唔比錢 又唔係叫你地黎負責左我先
撚狗咁撚 屌佢老母
真係好撚垃圾

追post啦，一早貼咗release note

更何況WhatsApp 係third party app
Release note唔會講WhatsApp

每日唔同起身時間嘅用家留意下呢個功能

正常 垃圾whatsapp

你walkin係咁
佢哋唔理乜嘢都要run咗個test先可以幫你換/整
係好死板
至於精靈質素
真係幾參差

咁你都係要等既啦，未check點敢答你換唔換得機呀

我唔係唔等呀 係佢想我走 再book過時間黎
唔好係度等

鬼知會無啦啦漲
就係驚舊電出事 先用battery case
點知一鳩樣

點解會唔比rock-in 唔係約左之後等sms咩

用唔用到Adblock 果啲
我用AdGuard pro 成日彈
用唔到就算

我2.8.2版正常運作

其實用下用下都搵到好多煩bug
不過暫時俾流暢度同dark mode蓋過咗呢啲缺點
重點係beta 1 預咗接受呢啲先會上主機

我對AirPods成日都無啦啦俾上咗beta嘅iPod搶走
但明明我用緊AirPods聽iPhone

邊隻app 2.8.2

用開shortcut嗰啲小心有啲要重新寫過
我有啲要重新研究點擺 上下掉轉同改字先行得返

係bug定係點

IPHONE X 上左IOS 12.3.1 鏡頭開20次18次都黑屏 電筒FACE ID 用唔到
但我肯定未升前好正常 去左APPLE CHECK 做佢個報告
話FACE ID 壞埋要成個底板換 要成4千幾 痴線
而家都唔點算 過左保

好彩買左Apple care+ 9月就拎去換番新機比人用
自己9月就買新機

Apple care+越加越貴之餘，啲機好似易爛咗
最易就係後面塊玻璃

shortcut都幾大改動
我小米果啲全部用唔到

homepod 又用唔到shortcut

我估佢一定要俾lightning ipad尤其係pro用

又話 homepod會加shortcut嘅？

應該改咗某啲api

改咗d script

我部IPHONE 4 到而家仲開到
而家D機跌一下就話爆

你係mac 上面既photo 都開埋icloud

最仆街係一定要active起60日內買
以前就可以完保養前買都得

有冇咩漫畫app好用，ipados 漫畫人彈app

核電 Xr

HomePod 本身己經用到電話既shortcut
而家iOS13 shortcut改晒
同埋homepod 未有update住仲係12.3
所以up左上beta ，HomePod暫時未用到shortcut
應該要等HomePod update埋13

覺唔覺iOS 13打字d間距大咗 以為自己㩒咗一下space

Send出嚟連登又冇事

佢而家咁樣cut 3d touch真係好咩
之前成日叫d fd唔好出xr就係因為3d touch

本身hompod 係用到shortcut 既
但因為 IOS 13改晒啲shortcut
HomePod 又未有 更新， 仲係12.3

所以電話升左上13 既朋友
而家HomePod 係用唔到電話既shortcut
應該要等HomePod 升到上13 先得

所以有用小米Shortcut 同HomePod 既人唔好上住

iPhone X 起碼跌左廿次 都未爆

九月嗰部都幾大機會冇

唔好意思各位，請問升上DB1 依家係咪都用唔到銀行嘅app

你咁樣問即係有重要嘢
有重要嘢等埋beta 2 / public
除非你搵副機升

當然有時間玩咪backup完升上去 有事先落返嚟
來回地獄又折返人間

見識過好多想知點上beta :「教就教啦扮晒嘢 好叻咩」
然後教完：「屌你咩 伏鳩我 」

所以唔係真係好穩定嘅話 都唔會再係咁叫人上去玩

九月輪到XR變神機
唔撚係掛

等7月 雖然iOS13好吸引

你見Apple幾hard sell XR
Apple Store app homepage都擺高過xs

貼成語蕎好過 大波

iOS 13 Fortnite用到PS4 controller

然後九月落架係咪
因為新機除咗cpu同多兩鏡之外再無優勢

Fotnite= bad

原來佢用手制會match ps4同Xbox嘅人

而家新版係咪無用

我一路冇up
好似會變長開vpn

歡迎加入集中討論

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (4)

真係唔明safari可以開多幾個window(唔係tab)有咩用

想問下宜家Apple store收唔收EPS?
因為想一次過買多啲野 費時禁咁多錢出嚟

好似只收現金、信用卡、銀聯
BTW 歡迎入坑，買齊一Set

娜姐條脷真係世界級

影到賓賓咁

唔該哂兩位嘅解答

法官大人

琴晚升左之後係咁重新開機

上次同fd去買野 佢用恒生提款卡（有銀聯logo）eps到

娜姐

喺Apple store用Google pay先爽

我們中出了個叛徒

等ppsspp developer support 手制

呢個算唔算係iphone post嚟
今朝部android機壞撚咗，想請教各位巴打:
1. 呢家出iphone 8 plus是否不智?
2. android機換iphone有咩要留意? 即係sim卡電話卡個啲

入錯post嘅話勿屌，小弟即刻縮出去
麻煩哂咁多位

1. 除非你真係好憎face ID/一定要細機，否則依家買XR會好啲
2. 只要你部android唔係舊到2011/12仲用緊micro嗰啲，張sim卡應該照插就得
iOS你預咗唔會好似Android咁咩都有得set/tweak，咩都好似局你用Apple嘢咁，呢個係Apple最爭議嘅地方

真心唔知咁有咩用

點解我玩傳說對決 don’t work

想問問iPhonex有買applecare 如果想換電係幾錢？原價係？

終於加入xs大家庭
想問下淘寶隻閃魔9d伏唔伏

Csl有得俾我無限換貼
但貼完條邊起泡嘅
都係自己買好過

ios13?

要用銀行app都係等pb啦

賓賓都好J

連燈仔啲口味

點解唔上官網睇，你search applecare+ iphone x仲快過你出呢個post

iPad OS支pencil個low latency
第一代pencil + iPad Pro 10.5有冇份？

係iPhone post
btw Android用家入坑直上XR啦

隻game冇support mfi手制咪會咁

得fortnite先係會分番開手制同mouse
Apex , pubg個啲ps4滑鼠狗

Carkoci / hoda
閃魔有巴打反映質素每況愈下

不了
我要雞蛋妹

同意 琴日女友Sony換XR product RED
XR上手玩其實幾好 反正冇3D touch唔算係問題
Long press仲舒服 同Android感覺差唔多
利申 我用iPhone8

理論上係有份

唔覺得閃魔有咩問題

我之前買落嗰啲都冇乜嘢 新嗰批唔知點

有無人升完iOS13之後係咁重新開機？

利申 6s+

46分鐘 好長

呢家買XR會唔會唔抵?
好似就出新機?

呢個又真係遲咗好多
我Note 2年代已經用緊

咁8plus咪仲唔抵 用A11
XR A12 拍片立體聲 影相smart HDR

除非你真係要指紋

XR 抵過 8 PLUS

a.... 倉底貨當新款

大陸狗

想問問各位已上ios13嘅巴打們 聽講3dtouch變咗長㩒冇咗個重力反饋 咁平時keyboard個移動光標仲有冇

有

好奇問下用緊ios13嘅各位
你地覺得慳電左係因為個os好左定因為oled+dark mode?

應該dark mode幫助大d 電話最食電係個mon

其實咁樣match making 先好，會對其他ios / android 玩家公平D; 衣家有時玩ps4 fps game 真係俾班ps4滑鼠玩家屈機

公平好多

Safari啲新嘢全部好正
係18分鐘左右開始

好想快D 出正式版

出pb我就推部Air 2上去

Ios 13 keyboards 位係咪有獨立emoji 按鍵？有無爸打有圖睇下

係空白鍵左邊

部iPod Touch頭先無啦啦壞mon
然後去Apple Store搵天才
問都冇問即場拆部新機俾我
呢啲售後真係一流

個個玩緊Developer 13
我仲停留喺12.2
一陣上12.3.1先

咁易壞嘅

QC差左好多就真

我平板手機電腦全部冇上beta駛乜心急

個mon頭先無啦啦出黑線+狂閃
閃到好似平時啲人影oled閃頻咁樣
我拎部機俾天才睇
佢狂say sorry同埋有幾個天才輪住serve我

應該真係就咁回收啲touch 6焊粒A10就收工

iOS 13會reduce memory usage on super retina display 姐係X會多返d ram

唔知wow咗未，iOS 13開閂粗體字唔使respring

雞蛋妺

好撚正

windows 用家係咪仲未上到 ios 13 beta 住?

Windows 可以用愛思助手
好正

幾時先有 speed dial

Apple真係搞咁耐都唔搞快D

iPhone 已經一淡死水
個Os 唔搞好D 真係唔知佢地份工做乜野

iPhone 真係無咩需要同埋意慾換
真係洗錢買其他accessories或者其他line product 仲好

iPad 仲有意欲過iPhone
以前iPhone真係一年一換都覺得有野玩
依家都唔知搞乜
如果今年真係蓮蓬三鏡頭仲係M額又無咩新功能真係慳返

10.5 pro iOS 13
唔知做乜 用用下無啦啦白咗蘋果
好彩有backup

切勿以身試法

我覺得M額起碼仲有兩三年

如果今年11都係，下部11S 都好難變

iPad呢幾年真係吸引到可以代代換
iPhone就隔年換都要諗下

10.5 pro之後就已經冇意欲換

見到個新os想買返部iPad 7th gen玩下 但依家已經有MacBook 所以買完返黎又好似用途唔大

我Pro 9.7 > 10.5 > 12.9
代代進步都好大

$2000幾都worth a try嘅

iPad 7th gen 未必賣返呢個價

岩早幾日由ipad 2018換左ipad pro11 好撚爽
反而部ip7完全冇乜意慾換

Ipad pro 12.9 邊度買平？
條邊好幼好正

xcode beta unzip 等到天荒地老

正好多黎下喎

波先係

除左波無樣得

錯 係xsm 啪啪啪啪啪

Beta版
個top bar 永久顯示
暫時試到既bug

成語蕎

呢段仲正

灣荃巴今年換唔換XI Max因為鏡頭擺位走唔甩，99%係呢個樣，iOS 13 wallpaper已經透露晒比我地知，你留意下wallpaper，3隻色，分佈都係咁既樣，同埋3部新機，iPhone XI/iPhone XI Max/iPhone XR 2

越睇越似

會唔會太好想像力

仲係intel 不了

lihkg iOS 13冇咗3D touch youtube短網址直接開App

唔想見到嘅話去一去multitasking畫面再返app就正常返

呢個幾正喎

嗰鏡頭真係好L 樣衰

反正都唔會成日望住
BTW 等2020有5G高通Chip iPhone先算

個message app 同setting 會不停自己scroll

仲有個photo app喺all photo 嗰欄會㩒唔到入啲相到

一時時㗎
emoji keyboard都係 隔一日又得

終於用WINDOWS 10 UP到上IPAD OS 13
重點係個ITUNES一定唔可以用MICROSOFT STORE上面DOWN既
要喺番APPLE官網DOWN

下面俾埋條教學大家參考

erase 部機就ok

速成有冇得swipe？

冇

iOS 13 支援多鏡頭同步開啟！前後鏡頭也可同時拍攝！

冇iPhone X

呢個function咁熟面口....

samsung s4

Its brand new bro

之前nokia都有呢個功能 主要係俾人fb live用

呢兩日唔得閒 早兩日部10.5 pro 13b1 無啦啦白咗蘋果未搞
睇嚟都係要洗機

有Backup

所以我唔明大家咁心急上dev beta做乜
明明beta係伏
我部iPod touch換咗新都冇意欲上番13

有咩用

幾時再有update ? 星期一？

整3D model?

未必咁快下話

iOS 12: beta 1 4/6, beta 2 19/6, public beta 1 26/6

有source？

上年好似係差唔多

Pb1快點強姦我

佢咪講咗iOS 12

sor睇唔到

明嘅
係心急

唔夠膽升beta1驚忍唔到手 今次13真係吸引過之前12好多

真係唔好急 好易奶嘢
話就話日常用好似冇乜事
但我三部都死一部
非正式統計 三份之一機會炒

原來舊機放hotspot條藍bar唔會再向下撐一行

btw iPhone都用到三指copy&paste

即係？

二指select
三指 double tap undo
三指左右swipe undo redo
都得

等浩南哥出黎confirm

屌 中伏

究竟九月XR會唔會落架

可能好似X咁消失直接變XR2

大膽啲諗
8落 XR 留

以Apple近年作風應該會
如果唔落架嘅話就on top of佢加多部貴啲嘅新機
舊機唔減

Tim cook 話要七月先PB

可能要dp3 = pb1

照兩星期定律咪七月一日

之後8同8Plus留喺到包住最平嘅入門機

我覺得7, XR, 8 plus會下架
剩返細8扮SE, XS/XS max比接受唔到新三鏡用家, 同埋今年三部

我覺得佢仲會留7+7plus
睇佢仲會support A10最少兩至三年
iPad 2018 iPod Touch 7

咁當然support唔代表繼續賣嘅
iPhone X

carkoci唔撚掂喎，兩邊都有白邊既

竟然係咁

頭先差啲想買

全包mon貼嘅質素真係好參差
咩牌子都咁
用x打後嘅機其實唔洗買全包
係我仲用緊7Plus先逼住買

本身想買閃魔, 閃魔ok既, 買左幾次都冇問題
係今次比錢時佢忽然間加左價
跟著先試其他牌子

新ipod啲QC真係好差
尋日換嗰部個mon今日拱起咗
襟落去彈下彈下咁

無轉過design都咁

真3D Touch

真係好鬼差
買咁耐apple嘢未試過一星期奶兩次嘢

Book咗聽日老銅天才吧
整完機去遊行

究竟apple係咪用上代ipod touch啲殼同mon砌呢代出黎㗎

好明顯係啦
😂😂😂

個feel好似舊電漲咗頂起個mon咁
勁兒戲

XR successor好撚樣衰
想等XR減入部玩下

XR 3-4k應該會入

反正新機都無3d touch

唔好cut 3D Touch

係都7落先

回收啲ipod touch 6拆機換粒A10落去

即係dp2又要ipsw

見hikvision隻960GB 2.5吋ssd唔使6舊忍唔到手走左去買

Citibank app 彈
上ios13 留意下

仲好啦 佢咁講都係穩陣起見
有啲人自己明知beta有機會出事走去試跟住又要屌Apple

我係beta 敢死隊
幾年嚟未落過舊版

我上咗多數唔會落
除非柒到好似之前唔記得邊個version連app都開唔到先會落

部機買返嚟係beta時間仲長過正式版

今次beta算係咁
大更新都無咩事
唔影響正常使用
係垃圾wtsapp煩啲
用唔到web版同無 notifications ,
iPados同macOS都無乜事
幾抵讚

見到Mobile01 有人用舊款iPad Pro(Lightning 頭）
駁個camera kit照用到usb drive
唔知係咪只限pro
定係其他Lightning頭iPad (mini / 2018 / air) 都用到

我試咗mini 5都得

正

話說你地有無試過部機係咁重開？

我早兩個星期訂左閃魔全包, 暫時仲OK, 冇白邊

試過幾次respring

啱先醒起
其實iPhone 6,6plus係有機會上到13

之前有人整咗夾硬將iPod Touch 4升上iOS7 因為係A4

而家仲有mini4係用A8
應該過一兩年會有人整到6仔上13

啱啱買咗翻新10.5 iPad Pro 而家想升iOS 13得windows 機有無難度

基本上係頭一日就裝

感覺上12.3.1開app同左右掃係咪快咗？

iphone x

升左ios 13有冇得back up?

見妳靚女姐 屌 毒撚入去應該比天才打發走

IOS13 幾時先出

真
X一買返黎第一時間就係裝返pb先

呢隻支那野都有人買

平，比ps4用咋嘛

九月中下

等多兩三個禮拜公測啦 新買返嚟就想炒？

都驚有伏
咁你唔使買都得

最後去天才吧又換咗部新iPod
呢次仲要換埋色

色都換到

呢度係咪上哂街
冇人留言

因為沒有新beta

部iPad Pro 9.7 LTE舊電唔得了
如果買新機mini5 同Air應該點抉擇

要輕便》 Mini5

喺外國

係都Pro 10.5 vs mini 5

Air原來幾重
個Keyboard又係舊設計
睇嚟都係mini5

新野都比晒iPad Pro啦

懷疑有冇人會去買Air
Mini如果係4喇叭就無敵

買Air 都咁貴不如買2018 iPad算

點解隻錶可以一日都頂唔到
凌晨3點半差爆100 依家得翻10%
已經較靜音

我係

我就係買咗Air
覺得mini睇書mon太細唔夠爽

雞蛋妹有出

想買mini 但係用慣iPhone係全mon 一落士多睇就硬係唔慣部mini有條邊 但係iPadpro 全mon嗰部又鬼死咁鬼 想問問之前係咪有部窄邊框嘅iPadPro？

依家金鐘有番少少2014年嘅感覺

mini 4speaker 貴啲我都買

同大家介紹下一個好好用既apps

FireChat

示威行動必備

您指ipadpro 10.5
大細就同而家賣緊ge iPad Air 一樣

iPad2018 有gap又差咁d

睇個勢 我都係買mini
Air硬係覺得唔抵
而且用咗9.7咁耐
轉部細嘅試試佢

唔知
我間唔中都會倒水
返工用到放工就收皮

beta os?
我aw4 幾耐用下wo
就算之前aw0 都頂到10幾個鐘

2014果陣 日日用佢

今次Beta 真係幾好
最衰係shortcut

正式版 我之前用到一日半

有無邊間係可信

真係咁需要4吋？
iPhone 7好啲喎

有冇人試過用tap&買嘢

有試過係其他網站用 咩事？

.com冇，試過係Apple store app買

前排特登cut咗張信用卡驚自己亂洗錢 跟住cut完又發覺好唔方便痴線 依家想訂個刻名嘅airpods都麻煩 但又唔想問屋企人借住先

你落去7仔/ok 買張就ok 唔想買down tag&go 個app都得 一樣咁用 fps入錢

因為我本身有張tap&go嘅 但係我怕入曬錢之後買唔到佢好似冇得提現

係呀我就係想係app買airpods刻字

有FPS點會冇得提
你唔得嘅轉番入銀行咪提得

我研究下唔該曬巴打！

要大mon我有iPad 電話太大放褲袋唔舒服
如果換大機我會直接上8 但係個價錢又貴咗啲
寧願出過部se玩埋ios13先

家陣update得密，越來越覺得itune update 麻煩，炒嘅機率仲大過ota

其實小update 係咪用ota update 都問題不大？大update(例如11-12）先dfu 重裝一次就夠

咁冇喎 水貨都係咁上下

行貨會唔會都係有機會用水貨扮？

大update直上都得

ota直上都得？

以前聽得太多itune 好過ota 所以一直都經itune,不過過左咁多代我諗都成熟喇呱

其實有無人可唔可以解釋下原理？真係想知

Ota只係抄改咗嘅嘢
而iTunes 係成個完整OS抄落去
所以後者理論上會好啲

表達得唔好 sorry

係大update用iTunes直上就得

行貨未開未激活可以上網check

thx chok仔
過幾日上去check吓

巴打嗰陣係用tapandgo買咩？

Lightning to typec cable

我朋友用過tap&go買macbook 入夠錢就得

唔該曬咁多位巴打覆我啱啱先返到屋企 曬足全日

要登入的 App 若沒有支援「蘋果登入」就不准上架！

Apple 真係用私隱打天下

今次真係支持佢霸權
真係好憎人偷我資料賣廣告
一係你就直接收錢

有更新未

可以用隱身email

真係得Apple先夠膽咁 你咁撚叻未咪撚上架囉

個 app 加咗蘋果登入嚟做 link up 其他帳戶，而其他帳戶都係要註冊，咁樣會唔會上到架？

無線充電座有無推介
宜家果隻得唔得

點知個app嘅網頁版要用email login

啲電好似用得快咗嘅
明明無update ios

照用返個random gen出嚟嗰個email入

舊電會老化

準備要交會費

9月 I am ready

7月即上iPadOS

iOS 13等9月先上
有e-banking同connect咗smart watch

Passwordassword點算

自動俾埋高強度密碼 mac Safari 有呢個功能

連登可唔可以Apple 登入

ebanking 恒生匯豐中銀無事
Face ID仲快左好多添

13 music app播完首歌會停咗係到skip又會一skip skip 兩首

If you didn't pay for a product, you are the product.

12.3.1
D電明顯去快左

五毛大舉入侵

12.3.1 same

唔知今晚會唔會有12.4 Db 2

4?

影相fail得好勁
爆曬光 唔識收返細光圈

係，Db 4

仲有得落返12.3喎

Apple Says New Mac Pro and Pro Display XDR Are Coming in September

係咪得我遇到 我部MAX 一升IOS13 就即刻死左FACE ID 用唔到
即刻降番先

好期待個打爆價

高過$100001，1賠1.1
低過$100000，1賠1.8

打爆價20個都唔知得唔得

真係好似Zelda

128gb ram 五六千蚊條 插12 條
剩係打爆ram 7皮野啦
估10皮內真係唔尊重apple

Ok 我改改

高過$150001，1賠1.2
$100001-$150000，1賠1.1
低過$100000，1賠2.2

iOS 13個mailbox 真係好buggy

幾個鐘前up左，到而家暫時正常

以apple近年定價打爆mac pro冇20萬應該都落唔到樓

beta 1

我估直接用email /username 登入嘅apps未必會加sign in with apple

淨係打爆啲ram都要10萬

Oceanhorn好似係致敬，成個system有八九成似
第一集都好玩，等緊佢出二

係咪Us App store先有？我13轉咗英文都無

今日定下星期先有ios 13 developer beta 2

iOS 11同12 都係兩個禮拜左右

提提你

你可暫時避免 Face ID 解鎖你的 iPhone。

按住側邊按鈕及任何一個音量按鈕 2 秒。
滑桿出現後，按下側邊按鈕來立即鎖定 iPhone。
iPhone 會在你長達一分鐘左右未觸碰螢幕時自動鎖定。
下次你使用密碼來解鎖 iPhone 時，便會再次啟用 Face ID。

暫時停用Touch ID

快速連按五下電源鍵

12.3.2準備

日本store嚟

好似得8 8Plus有

12.4呢

連Beta 4都未有

提提大家AirDrop 其實真係幾易用，可惜收果個人唔會知係邊個send

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

Whatsapp 更新咗好似解決左之前個煩notifications問題

真係燒電咁去
12.3 明顯正常好多
但又話有通話來電bug
搞到局升12.3.1

Whatsapp點教notification先可以唔Show名
要faceid後先show邊個Send msg黎

仲未有新beta

你天氣app 2揀1會揀 天氣報告 定係 大交合

According to a tweet by user Raphael Mouton, the iOS 13 Beta restore screen suggests that future iPhones, preferably the alleged iPhone 11 will come with support for the USB Type-C port. This further confirms the rumors about USB-C ports coming to iPhones.

好似修正portrait mode嗰bug 無咩特別嘢

係就好
唔洗咁多線
Macbook iPad iPhone

到時iPhone Pro,
賣3萬

我有An機friend真係買咗部iPod touch用嚟入門

會後悔
加少少上iPad好過

熄機再開機已經要密碼啦

touchwood到時一拎個電話出嚟,人地一野就搶咗去話係證物啦仲同你慢慢磨

大交合

啲step多到咁
點記

其實好簡單，好似你平時㩒熄機咁
去到熄機畫面無論你㩒取消又好，鎖機又好，熄機又好
都係一定要用password先可以解到鎖

大交合for睇雷達圖像only一陣落大

Gun

呢個可能可以解作c頭去mac, 落iphone照舊lightning 頭喎

以前係lightning頭去iTunes
不過好大機會好似你咁講，只係Fix返個logic。

有冇人都係咁？電池Widget下面永遠空白顯示唔到，正常應該係AirPods 2 R既電量
iPhone Xs Max 12.3.1

好似咁，AirPods 開盒叉電，空白果度應該係顯示AirPods Case電量

自iOS 11的bug
食咗最後一行

但有啲人就冇事，初頭以為文字大細既關係
BTW iOS 13 Db 1仲有冇呢個問題

係關文字大細事呀
Shortcut個widget都係咁
要揀返default font size先會正常

認真有type c就算intel都照買

大交個特提/雷達好睇
但個widget垃圾

部10.5 iPad Pro 由iOS 12到而家升咗13 beta 都係倒水電 睇pdf都發熱 點搞

index緊，用多一兩日睇下點

咁有心機

同埋而家無iTunes變咗Finder, 所以唔好諗太多啦

鴻海：已能將所有 iPhone 改到中國以外的地方生產

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

iPhone 繼續賣

Optimized Battery Charging 就是使用同一概念，平常充電只會充到 80% 滿，iPhone 在啟動有關功能後，會學習用戶的使用習慣；例如用戶習慣在晚上充電，iPhone 會在充電至 80% 後暫停充電，一直等待至用戶平常睡醒前一、兩小時，才完成最後 20% 充電。

iOS 13 新功能
如果有一日早咗起身, 咁出門口時部機只得 80%??

去金鐘既各位

請熄faceID/touchID, 用長既pw

絕對唔可以俾黑警睇到你電話內容！

Chok囝早幾日就係咁

咁呢個功能好 on9, 先唔好話返工不定時嘅人, 就算返普通 5 日朝 9 晚 5 寫字樓工嘅人, 到星期六日都會早啲醒 or 晏啲醒, 咁星期六日咪好大機會出門口得 80%??

可能佢又學到你星期六/日會早起身

返工唔定時要閂咗佢
星期六日就要要等一個星期俾佢學曬 最理想係用bedtime 俾佢學

連續兩日中午起身 跟住第三日 七點起身 即奶嘢

Face ID
用音量+ 加 power鍵 已解決問題

用黎文宣

識玩

good news

安樂

但係唔代表下代唔cut
佢出到SE都用到呢啲3D touch功能

依家出機出xs max定xr好
用緊碌9

12.4 beta4出咗， 快d出埋13beta 2

斷估下星期

等埋九月啦 到時清舊貨又平dd
除非你而家跌爛咗冇機用

都係 我依家跌爆左背面玻璃諗緊整唔整

諗住換機就唔整啦

但個手感完全唔同

可唔可以講下AirPlay 同AirPlay 2有咩分別呀

iOS 12.3 支援了已啟用 AirPlay 2 功能的電視並包含了重新設計的 Apple TV App。此更新項目同時包含了錯誤修正和改進功能。

AirPlay 2
AirPlay 2 現在支援從 iPhone 和 iPad 中，直接將影片、照片、音樂和其他內容，分享到已啟用 AirPlay 2 功能的智慧電視
單點播放可以根據時間和位置，自動在您上次使用的螢幕播放您選擇的電視節目或電影
「Siri 建議」中有可觀看電影和電視節目選項，現在還包括了 AirPlay
智慧型建議全在本機裝置上執行，以確保您的個人資訊保持私密

AirPlay 2 現在支援從 iPhone 和 iPad 中，直接將影片、照片、音樂和其他內容，分享到已啟用 AirPlay 2 功能的智慧電視

除左呢點好似無乜用

唔知wilson扣幾多呢

貼完張閃魔
好似個邊粗咗咁款
變咗XR

唔知係咪心理作用
定佢條黑邊同原本機身有少少唔同色
有啲怪
但條邊位過渡做得幾滑
點解無啲無黑邊嘅全mon貼

Airplay 只可以 connect 一個 device
Airplay 2 就可以同時 connect 多個 devices, 例如你部 iPhone 嘅歌可以同時 send 去 Homepod / TV / 其他 Bluetooth Speakers 度同一時間播出

依家XS 淨機 邊到比較平D

等九月好過

7月起有售到7月改8月，以後唔洗出

各位用IOS巴絲, 準備好支援三點係金鐘立法會班學生未?

開埋槍唔知講咩好..

今晚先係戲玉，一陣啲人放工去backup

微博wechat嗰啲封晒香港消息
姐係證實HK is not China

iOS 13 Language setting > Hong Kong

今日啲新聞睇到好心痛

公海Telegram谷主被補！

唉

屌
無意中發現os 13
homepod同Apple tv screen mirroring 可以同時連了

冇homepod

Push

ipad OS 13
第一日UP完明明用唔到漫畫人, SCREEN自動轉向同鎖MON又壞壞地
點知過左幾日又正常番晒 咁搞笑

Self debugging

上咗iOS 13之後backup唔到，明明已經開晒iCloud，check過電話係夠位，iCloud都夠位
有冇人知咩事，唔該

見唔見到最頂黃色果格有句野叫你跟住做?

做咗啦

試下重開APP?
我iOS 13 backup到

直接用icloud backup 埋whatsapp 啦, 一了百了

whatsapp內置廢的

岩啊

死圖又慢
仲成日failed

se可以用得幾耐

我IPHONE7P 突然WHATSAPP用唔到@ TAG人
打@冇名單LIST彈出嚟
WEB版又用到
係發生咗咩事

幾靚仔

Chok囝尋日有冇去

啱啱隻s2 reboot 幾次先話到白蘋果

雖然我都想換返pebble靚好多

想問下trade in 既話
係香港買既ipad係咪唔可以去其他國家做trade in?
同埋舊電既容量會唔會影響收機價?

s2 6.0 lag到

S2從來都好lag

唔知點解之前S1都冇s2咁lag
維修換返嚟對我嚟講淨係多咗防水
有冇得換返S1/上S3

想問下mfi認証既線會唔會過期？
會唔會用一年之後佢個牌子冇左認證唔用得？

我屌拎左部機去換 返到屋企 restore完先發覺部翻新機聽筒無聲聽日再去多次...sosad

一陣張gif比人reverse 就好笑

上咗reddit好開心

你係時候打嗰四個字出嚟

見到呢幕有啲眼濕濕

好開心見到所有熱門post 都講反修例

本身條條例又多人反
政府又硬推得太樣衰
仲要啲警察暴力升級
林鄭呢鋪就算推到條例
政治生涯都應該係咁先

都話係4個字囉

我靜左幾日 今日先有心情睇ios post

尋晚忙左全日運送物資 終於測試到xr全日瘋狂tg+whatsapp+google map+lihkg 既耗電量

朝七晚十 淨返35% 不過個芒冇較太光 20%到

今日係地鐵瘋狂airdrop長輩圖

但係廢老多數用屌為屎米垃圾機

雲巴

其實Apple card真係幾撚無敵
d濕鳩成日話信仰產物
喂大佬
無limit無年費無任何currency exchange charge，買野有1%回贈 apple pay俾有2%回贈，買Apple產品有3%回贈

正常人都用啦咁撚著數

申利Apple打手第一日番工

有冇人用ios13 個emoji keyboard scroll 唔到？

香港唔係無咩

應該未有住啫

同我搶飯食？

你地部ipad係咩色

銀 iPad 2018

2019 Air 金 加橙cover

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

諗緊買金定黑好

為咗個橙cover買金色

grey space

17銀 + 綠cover

18銀+綠cover

呢幾日都無曬心機留意iOS野

國殤
無香港邊有錢買iOS嘢玩

2017 金

Mini 5 金
Pro 12.9 銀

做得好! 加油!

pro10.5 space gay

Airdrop真係apple最偉大功能

pro 10.5 rose gold

以前d變態佬用嚟周圍send丁圖

最吸引係免年費免手續費
外國好少卡會肯免

IOS13其中最正功能係share可以直接揀shortcut

No....我呀哥話等我做熟左就炒鳩左你
你搵定工啦

但係有d壞咗 要重新寫過

想問巴打們有冇試過電話上唔到網
但用hotpots share出去就無問題？
小弟部X有時會咁
有LTE個icon都上唔到
但係share俾部ipad
Ipad就上到網
試過飛行 or 閂數據再開都唔得
要重開機先得

2018 太空灰 + 膠殼黑cover

太空灰
原本用smart folio
但有晚喺張床到睇嘢佢反轉咁跌咗落地（我放喺枕頭上面）
有個位崩咗 之後買咗呢個

依家遮住崩咗個位當冇事

到時會唔會有埋aptx ？

Gen QR Code會變咗個奇怪圖像

iPod hi-res都冇

擔心轉USB C

咁都係唔好最後嗰日先整啫

其實最好都唔好最後一個星期先黎搞
我唔係最後一個星期先發現條邊比個smartcover撞到花晒都冇諗住換埋最後一次

iOS 13 db1 之前 Continuity 明明壞左
Mac唔會show Continuity 既Safari icon同 sync唔到clipboard , 近一兩日又得返

雖然係公廁頭，但係type c先有機會有usb3嘅速度
而家lightning 速度仲停留係usb2

舊ipad pro 12.9/10.5 個lightning 頭有usb 3速度
但係冇usb 3速度嘅線 所以插電腦嘅傳送速度被閹割至usb2
ipad pro 2018轉usb 3.1 gen2快好多
而iphone連個lightning 頭都係usb 2
type c支援 2.0或以上制式 iphone 先有機會有usb 3.0以上嘅速度 backup都快好多倍

新買嗰陣mon向下跌落地，嚇死

新pro感覺好脆弱 我買左apple care都唔敢用唔包邊既case

部SE ios8 好殘按咗更新但我冇storage去升新版本 中途黑咗moon 依家開機淨係去到hello page 再下一步就話error 要update latest ios之類 有冇得救 萬鳩幾張相 利伸冇backup過

三年幾都唔backup部機怪得邊個

冇位試吓經電腦update

有冇辦法iOS predictive個keyboard唔predict手提電話

推推

我都好想用原廠 smart cover，但佢唔包底好驚個背會花哂
大家有無呢個問題

咁咪買個淨包底套 + smart cover

試過擺左喺d鞋鞋地嘅磚上面
花曬

正常

但usb c 頭好易壞

由佢花囉，iPad 唔係電話，唔駛驚喎

macbook / macbook pro個頭好 durable
壞頭應該係因為駁山寨嘢燒頭

有無人用過呢個app
好用嗎

正常唔易壞

有冇人用過puregear 既手機殻？

你用完
七日內唔鐘意就退錢

*早就買左

我依家都係咁，但好似都係 apple 果個最高質

特別版同之前有咩唔同

個扣唔同色

我喺ipad beta改過少少個shortcut
Iphone ios12 已經唔用得

暫緩只係Draft

唔係delete forever

點解我已經關左FaceTime iMessages
但每次換sim card都仍然要send 2個sms去認證？
岩岩check HKBN用量又有幾個apple 國際sms紀錄去完旅行換返原本換sim都奶野

聽日同下星期係咪又要嚟多次

03年係撤回

我覺得又唔洗focus落個詞語度
因為政府隨時可以換個新名又推過

都係
對柒婆嚟講
暫緩已經係柒撚咗
佢唔輸得

究竟iPhone 轉type-c 嘅機會有幾高

今晚難啲

今年

Carkoci冇閃魔咁好貼，要起幾次壓泡泡走

其實用百幾二百蚊買個phone case,算唔算不智？

但班友唔識玩呢一味喺度屌

好劣

唔算
重點係你自己覺得手感接唔接受到

冇話不唔不智
只是捨唔捨得問題

全包定係非全包？

全包

有冇用xr升咗13嘅巴打
Whatsapp app入邊preview msg

有冇用xr升咗13嘅巴打
Whatsapp app入邊preview msg用唔用到？

唔會 用咗兩百幾買咗個犀牛盾 佢救咗我部iPhone 6s幾次 咩都值返曬
部ipad 就買咗UAG$500幾
覺得好值

2007囍帖街都有暫緩過
最後咪一樣

Ios 都冇心情玩

唉
咁樣犧牲
呢個地方，呢個政府唔值得

用緊綠聯
我覺得好過閃魔

好撚灰
搞出人命
呢個地方真係唔值得有呢啲香港人
希望佢下一世唔好再做香港人

一個套用到爛咪抵

聽日再出

peek and pop? 冇事用到

香港條路唔順 iOS幾順都冇用

再咁搞
好快apple唔support 廣東話

聽日會出去 放心巴打

巴打聽日見

唔知今年新Iphone有冇可能有90/120hz monitor

想問下我12.1直上13的 12.1有backup
如果想落番去12.3 咁12.1既backup用唔用到？

可以
由新version iOS Backup倒落舊version iOS先唔得

Haptic 呀
我見13可以用long press開sub menu咪想知xr ios13嘅話haptic有冇得preview whatsapp

你意思係wtsapp 入面用haptic touch preview message?
好似要wtsapp support 先得，唔關ios 事

係呀，就係想知support唔support 用haptic touch preview

點解港鐵個app要開藍芽先俾用？

Beacon

唔洗

大家都出黎！衝二百萬！

一定係因為佔中

多人過69啦下話

一定啦

民陣話190萬

頭先五點先到老銅 軒尼斯道爆左 駱克道同謝斐道更加冇可能行到過去 結果去左利園果邊行內街 依然全部黑衫友

咁多人出嚟一句sorry就算

叫林鄭出嚟好過啦，三口六面拆掂佢

佢出嚟嘅話應該係俾人拆骨

13.0.2 beta?

想問下你地個airpods唔用果陣，
會唔會長插叉電盒當收藏盒？定會分開擺？

update咗 12.3.2

8 Plus限定

oic

其實點解得8PLUS先有

Apple 發佈 iOS 12.3.2！解決部份 iPhone 人像模式問題！

想問下X系列個堆iphone個signal問題搞唔搞得掂? 係咪真係好差?
見之前啲人係咁屌

冇 認真今日去行 7plus收得好過X同XS
同台

以為睇緊黑白台

old news
宜家入suica輕鬆到
連轉地區都唔洗,就咁搵就搵到個英文版apps
好急不及待用

快啲有update

仆街真係俾我講中咗

iPhone 6有人寫到iOS 13入去 早咗成年

開口中

+1

香港加油💪🇭🇰

confirm咗係fake

有無人知點解熜左自動光動,部機都會自己較光較

唔覺喎我覺得好過8

有冇人隻airpods2 叫siri時好細聲
但同一音量下播歌係正常音量
試過用返第一代
Siri同播歌都同一音量

wtf

AirPods 買咗半年都未夠開始壞
成日無打開都會自動連咗一邊
請問拎去apple 係直接換定又要比錢搞

仲未過保用期，又非人為損毁的話，
當然係免費整/換。

Book 天才啦
佢試完唔得 會直接換

佢一時得一時唔得

以色列公司宣佈已能對所有 iOS /Android 設備解鎖！

以色列法證公司 Cellebrite 透露已掌握解鎖 iOS 12.3 或以下的 iOS 裝置的能力。該公司日前在 Twitter 宣佈其產品 UFED Premium 已可對當今所有 iOS/Android 裝置進行解鎖，並指是全球唯一可為法律機構提供的解鎖方案，用作搜集證據之用。

香港邊到有呢種stand買, 好撚正

依家買iphone邊度有得免息分期

凶澤唔知仲有冇

Apple id 可唔可以好似google咁，當持有人過身後，設定帳戶點處置？

收5%啊 凶澤
去smt唔係客戶都有得分

IPad mini 5 有冇咩好用keyboard 介紹

免息免手續費
可以分幾耐

我都係一樣，
係街度用第二代叫Siri係好細聲聽唔到咁滯。

可能因為第二代係由H1 chipset負責控制Siri，
而第一代就靠iPhone本身控制Siri，
所以操作過程有d唔同。

咁係咪由佢算尻數

通病來，
唯有等嚟緊firmware upgrade或iOS升級時有冇改善。

好似收250$手續費

今日部XS 好似倒水咁
電量又無乜特別background run 緊

12.3.1

iOS 13
不過係今日先咁
早兩個禮拜都無事

鏡頭下面少少個位熱唔熱？

後鏡隔離熱熱地

想問下現家airpods 2係咪可以walk in買到？
要qc啲咩位？一代已經用到打柴

Walkin唔知，但AOS訂即日拎一定得
QC冇乜問題，一個月前買無線版

咁我現家即刻㩒先已經出緊去

我部Xs max 今日都係咁
之前都未試過
冇乜點用啲電都好快跌到廿幾%

發覺係連線Watch就咁

有冇人升咗13之後，人哋打入嗰陣飛咗去留言？

打出又無問題

利申，無著月亮

Silence Unknown Caller?

之前開咗，依家無開，都好似打唔入

咁冇試過

24期
唔洗手續費
不過部機接近正價 0優惠咁濟

試咗，似中 bug，插張咭入iOS 10嘅5s就通返。

Germans can soon use their iPhones as virtual ID cards

this is beta

Sure I know. 等B2出嚟再算

唔知今晚有冇

13 beta應該冇咁密，12.4新beta反而仲有啲機

曲：we7:我地一早就可以啦

有啩，Dark Mode同三指操作好正，唔想返落去。

有beta 2 未呀屌
唔通直上pb
咁多bugs 就出pb 唔掂wo

支持pb
但應該要出db2 先有pd 1

可以beta 3先出public

好耐

我估今晚應該有iOS13 DB2

希望啦

iOS 13 beta 2 coming today for developers ahead of public beta release

Bingo

有冇ios定仲係要用電腦

ota

install profile

reboot

done

屌 撳入去見到係ipad os
Thx 巴打 依家升先

iOS & iPadOS

ota畫面變左咁

iOS_iPadOS

我都用上面嗰個up

終於見到有beta2啦 希望可以冇咁少少bugs啦

What’s new in iOS 13 beta 2? [Updating]

幾時public beta

點解我冇嘅

reboot?

Mac OS 有 但iPad iPhone 冇

12號跌手機

岩岩check email發現左依個message

會唔會發生左咩事

有了 多謝各位

咩email address

up完，冇咩分別，dark made app folder 顏色統一返深色，beta1成日又深又淺

AppleSupport@insideApple.apple.com

打去support問下最近係咪有人拎你部機去維修/嘗試解手

whatsapp notification 未fix

Apple Developer 個網出咗Profile啦
安裝完應該就會有得更新㗎啦

App問題

呢個問題要等WhatsApp個邊Fix先有用㗎喎
升左iOS13嘅WhatsApp 啲Bugs多到痴線🤦🏻‍♂️

感覺上啲bug好似多左

係咩😂 但我發現之前有啲嘅Bugs都Fix咗
例如相片個度、 iPadOS個浮動鍵盤個啲問題

依家打唔打到架

邊個叫你依家打
聽日office hour先打啦
心急就用佢地個support online chat，不過好似好難禁出黎

打到，不過得英文

Message左佢地
聽日會打過去

未必，佢係release note列出黎既有可能係os bug黎，不過只係可能
例子係12 beta既銀行bug
另一邊whatsapp web whatsapp 係background就斷線就應該係app要update background framework code先解決到

最搞笑其他通訊app好似都冇事

本身冇裝dev beta係咪都裝得？定係經mac裝咗嘅人先update得？

tg cloud base
wechat有distribution server
其他唔清楚
係whatsapp咁on9要end device做server去relay message俾web

理論上係就咁裝完profile就收到

10000% fake , trust me

[月經] iOS集中討論區 (94) 香港加油

裝黎玩下先

唔知點解更新完ios13變到咁

[月經] iOS集中討論區 (94) 香港加油

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]